平安夜 聖誕節 就算有人陪都係咁sad

其實我平安夜都有朋友一齊同我過
聽日聖誕節都有約朋友一齊過
對我黎講 都係做啲平時都會做嘅野...
所以對我黎講真係冇咩特別...
但個問題係 全部都係女人
平時對女人對得太多 仲唔夠咩
所以其實今晚平安夜出完街 我返到屋企都係頹
我個結論係想搵人傾下計
利申：真絲打

攞景定贈慶呀?

有人陪咪算好囉 珍惜啦

咁多女仲想點

你睇我好 我睇你好姐

搵我傾

全部單身女人一齊過咪又係咁

真心？

恭喜配對成功

傾下計都好似唔得咁

聽日搵我

明明有人係身邊 都覺得好孤獨寂寞

你想約男仔 咪主動啲約囉

12點後搵你？

終於有人明

真心

隨時都得
反正我都得閒~
你當識朋友又得，當我樹窿都ok

分d女人比我

實得架 平安夜應得你嘅都喺單身架啦
我支持你溝到仔架

唉 鐘意親個啲都唔鐘意我

因為我情況慘過你

點搵

Err而家都得嘅

留個tg來

多謝ching

日日都反省 而家努夯改變自己緊

準備爆pm

你得閒？

我完全唔識得PM 啱啱開左ac無耐

其實與其風流一晚，不如自己靜靜咁過咗佢咪算

都係嘅..

唔洗啦，大把巴打主動聯絡你

我唔習慣太靜咁過

介唔介意講黎聽下

留tg 大把巴打搵你吹水

係屋企開盡個喇叭咁聽歌會唔會好啲

Tg:

其實我人不在港

已經聽緊

人在異鄉 同啲唔熟嘅人一齊

好唔開心 今日原本約好2pair人去玩
我比人飛
最後我自己過
我諗25 26 31都係

我都係

呢啲日子飛人嘅人好殘忍

同病相連

以為自己開po

不如做個朋友

又係釣厹
爆pm爆到十彩未？

真絲打？可吹下水

好啊

秒爆
巴打就沉到地核

試下降低要求 發現下其他男人既優點

假絲

我明白你既問題 有咩方法解釋

解決

其實我知世上依然有好男人 但耐可係冇感覺

講黎聽下

都可吹水

一班同性既既朋友....

好呀

咁你好自為之

其實自己一個過幾開心

與其出去搵班酒肉朋友
都係留係屋企睇片好過

今年先散左

啱啊，只要決定試一年自己過包你返唔到轉頭

唔明

開心就唔洗出post

到底係開心定唔開心嘅事？

單身有單身既好處
唔一定有人陪先係最好

Btw 絲打係咪好多巴打tg你？

其實總會矛盾
一𣊬即逝既快樂 唔係自己追求
免得自欺欺人

真正的幸福總會屬於你的

好有道理

我當你一世朋友

我都等人約

你聽日都有啦

正確答案係呢個禮拜日日都有

一打 唔洗找

樓主大唔大波先

好過我返工
一條友on99
想搵人傾下計都無

機場

上連登搵人傾

咁有咩好唔開心

其實係好攰 但有啲原因我要陪佢地

單身狗表示lonely
之前唸住唔Lonely點知遇上美容g

幻想住先，好想食樓主隻豬

你又知我係豬？

美容g係咩？

所以我唔明點解d絲打喜歡同朋友過都唔肯比機會男仔約出街玩

歡迎你tg傾計

我都想全部女陪我

我覺得未必喎，可能之後有機會，某啲情況下走在一起～你話吸引嘅話，現實就要睇你係點識佢，係咩情況下認識，例如做義工個啲，我會覺得個男人會有愛心，都有啲好感力，靚仔就唔一定，整潔就得，外表黎講：我反而覺得身材重要啲，我鍾意適中身型，太瘦我會覺得好散。性格嘅話，幽默，成熟，孝順都會吸引到普通女人～我自己會覺得性格重要過外表啲啲～